\galeev<8.19/2014>(ЕГЭ, 2007, С4) Дана правильная треугольная пирамида
со стороной основания равной $2\sqrt 7$. Центр основания пирамиды
является вершиной конуса, окружность основания которого вписана в
боковую грань пирамиды. Найдите радиус основания конуса.
\begin{solution}

\includefigure{0.9}{\thesource_0}%

\end{solution}

% Local Variables:
% time-stamp-start: "\\timestamp}{"
% time-stamp-end: "}"
% time-stamp-format: "%3a, %02d %3b %:y"
% End:
